白T唔打底

夏天一黎又係露Bra嘅時候
通街都係白色T
透到仆街又唔打多件底
見一件影一件
翻到去慢慢J
有冇巴打有同感

圖呢

見到就想揸
再放條撚夾落去

點解我無見過無bra女女

利申中環返工